梅根·巴林顿看着太阳从露出地面的岩石上升起。 为了演练“毅力”号的任务，科学家们假装成火星漫游者，2020年7月29日，科学新闻 
 额外的二氧化碳导致海洋变得更酸，这使得珊瑚更难建造它们的岩石家园。 让我们来了解一下珊瑚礁|Bethany Brookshire | 2020年7月22日|学生科学新闻 
 这意味着它可能是像木星那样的气体巨星，而不是像地球那样的岩质行星。 Lisa Grossman, 2020年7月6日|学生科学新闻 
 然而，他解释说，肉汤可能是液态水海洋——一种与岩石表面交换化学物质的海洋。 有氢气天空的行星可能有生命|丽莎·格罗斯曼| 2020年6月2日|学生科学新闻 
 因为在选举日之前，情况只会变得更加动荡。 bbb有你想的那么重要吗? Stephen J. Dubner | 2020年2月6日|魔鬼经济学 
 如果你怀疑这一点，看看最近被除名的狼在落基山脉北部各州的历史。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 这些农业害虫在仲夏从堪萨斯州和内布拉斯加州迁移到落基山脉来避暑。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 民主党人在落基山州上下挣扎。 2014年8个最具竞争力的国会竞选|Ben Jacobs | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 相比之下，像木星这样的大行星的内部仍然有一些谜团，比如它们是否有岩石内核。 土星的死星很像|马修·r·弗朗西斯| 2014年10月19日|每日野兽 
 说到大电影，你被选中在新的《洛奇》系列电影中扮演阿波罗·奎迪的孙子。 迈克尔·b·乔丹:在《神奇四侠》中扮演黑人超级英雄是一个“巨大的责任”凯文·法伦| 2014年9月28日 
 当他吃力地慢慢爬上一个狭窄的、布满岩石的隘口时，他突然看到一个印第安人的头正从岩壁上探出头来。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 在一个淡水池塘中心的一个石岛上，他们开始在周围两英里的范围内建造堡垒和仓库。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 象是为了证明他是一个真正的先知一样，鹿群撞在岩石的尖顶上分裂开来，我们在那里搁浅了。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 我们现在正通过一条宽阔的海峡向东南方向漂去，水深在五十到六十英寻之间，海底多石。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 布阿什岛和它和庇隆角之间的小石岛都看得见。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金